[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1328)

自動搶1001 + 開post bot：正評贏大錢

快

Fast

兩隊都痴撚線.. 屌哂你地屎眼呀

我

Slow

slow

fast

4c

屌 等成5秒都未開

連績3個post 1000

西班牙主勝1.82

Goal

成班on9
爆冷左咁耐仲買強隊

爆c

刷c

白蘭恩俾多兩粒呀屌你老母

入西班牙w

唔好gel

西牙都幾搞笑

西班牙我屌你老母！

1:1

爆左冷咁耐仲爆緊冷.. 點睇都西班牙ON9

你就on9
等睇劇本90分鐘2:1

西班牙半大收錢

西1:1

半大已開出

自從甲府上場輸左半大 就介左賭

大波叫糊

home ng 中

屌 入唔切

半大

c7入未

快到 刷分機器

C7 證明自己未

半大收錢

仆街買左12.5s

西班牙冇3-1全隊去食屎

西班牙咪玩野整多兩粒LA

西波牙上呀

2串3 提子半大
球玉可以入波未

Easy go

Easy goal

牙朗半場入一粒 一世球迷!

下半場砰砰聲

4關差一關

c7大波未

半大易到

半大cashed

不了

兩隻紅色既牙
努力啲落力啲，唔該哂

補全大

伊朗 FEEL 到入

上半場馬上砰砰聲啦

葡萄牙咁快4c

驚春，世盃未爆過

gchi

西班牙2-1OK?

dodo 係買緊邊場c

西斑牙要穿盤

要哂全格

有冇提子LINK

又有新希望

雙牙入波ok?

買左C朗8.5S.. 依家落左樓下坐左係地下

冰角

西班牙主其他ok?

尋日都好驚險

11.5s都有d驚

12.5高水入了

THANKS!

之後行去ifc

迪亞哥斯達黎加入未

提子整個 456啦

朗仔和波出線算啦.. 唔好再刷了

老西456

跟開dodo應該佢未po已經入左

西班牙 2.5b 水泥gel 比人入先幾好

西班牙9.5s穩？

死囉...........
我買左半場大, 不過2X1 串撚埋E朗同C朗........................

西班牙入佢老母臭閪呀

西班牙 1:1

牙朗唔好刷角

牙朗入一球先好唔好

阿朗入未

C7 輸波出局OK?

唔好.. C7唔一定要攻

提子立即停角

立即半大

西班牙0-1 針

冰封

c7 00 jump

西班牙我屌你老母！

屌到穿盤為止

提子冰角

快d 食全格

傷左就拖佢出場啪左佢啦唔好阻住牙朗入球

輪迴左先返黎留言?

挪超2.5s gel

差D輸 西班牙

西班牙 主 其他 try try

提子🍇快隊一粒

迪基亞終於識救波

西班牙條防線仲雞過德國

差d1:2

屌 要睇兩場好on9

DDG終於有1次成功撲救

係, 已入

全部冰封

時間無多... 屌左白蘭恩入多兩粒先再屌西班牙

差少少1:2

岩

半大cashed 多謝西班牙d垃圾後防

西班牙d後衛做乜撚野

提子快入

要多謝埋個龍 DDG

岩岩救波個姿勢係跟呢段片第15秒果度學

提子冰c

西班牙隊仆街一追和就妹

提子入波未

c7一開波就妹

碧基同拉莫斯走未

葡萄牙9c完ok嗎

我係咪應該專心一場就算

西班牙半主唔到上盤就針

追首名呀攻啦

不OK.. 只能8C完

呢兩條友躝上去踢前鋒好過，喺後面係咁派膠

入未？

半和我都收貨

Costa jm9???

買埋另一場啦

兩邊走好忙

ok

係，睇兩場好煩

伊朗
西班牙

要mon住兩邊好忙

十足打完飛機先落場

提子10.5s 入唔入得過？

繼續買角細咪好lo,無啦啦買咩西班牙盤

針得西班牙

命令西牙立即2:1

西班牙針得

5c

屌打成場都唔入波

請你地唔好再考驗DDG了... DDG經唔起考驗

係咁轉黎轉去

未完場就冇自信抵打

提子5c 冰封呀

0:1 白lin欣

半大啊提子，邊撚隊入都好啦

Old news is so.. 唉唔識串

馬會又fake?

狂攻呀

入未呀 屌

挪假2.5s gel

拉莫斯真係好撚好戲

提子再刷C我報警

西班牙一定贏到盤

功夫足球

入波未啊好撚悶

小白岩先差小小斷腳

仆街會唔會半8 想跳船

俾次機會佢先.. 刷多1C我就報

強強 想針 岩岩10:00pm兩埸盤串左但開撚晒對家 不如我燈比你

摩4黃

牙朗入波咪算 咪撚刷C啦

摩洛哥又多張黃

原來提子係單邊c

想踢撚死西班牙啲人

8c

葡萄牙. 應急電話：112

2.5細 gel

求角膽

數幾多個零一定要搵阿源

我都係la 條3串1開晒對家

刷咩撚 提子

快d 紅走3個
直接3:0 啦

提子11.5s入唔入得過

西班牙對家暴力足球

快手入波停c咪算

又話西班牙好撚勁既

摩洛哥收左俄佬幾錢，踢傷晒閪班牙啲人

快入 西班牙 黃牌 6.5b

呢四隊啲平均角閪到嚇死人 估唔到

集氣

傻撚左

提子刷角入波

今鋪大獲 EC朗2.5s似針

葡萄牙🇵🇹

加油祝中

支持

入未呀提子 1粒都夠啦

C朗仲唔入波我跳樓啦

不了 入左牙朗會刷C

提子反而第一黃
E朗得逞

提子命令你立即停角

上盤俾狗買原來就係呢個意思

屌！！！！！差小小

咩

提子冰角呀屌你老母 入波咪算

求撚期入一粒啦

Costa jm9???換左佢啦

E朗

西班牙入波 我即刻去瞓教

球證撞跌人

西班牙入未

有鏡頭架！
無埋門姐

停C呀！！！

俾自己黃牌

葡萄牙冰封角

牙朗搞到我上半場就要叫冰封

西班牙入下波得唔得阿屌

快d 入多2粒啦
想訓教呀

提子個龍岩岩似打籃球咁

入未呀牙朗

入啦屌

即刻停c 入波呀

牙朗快刷角

提子半5全7夠了！

入波未啊

西班牙快撚啲入

唔啦

西班牙🇪🇸

屌西班牙半主啊仆街

西班牙入波啦.. 刷你老母呀

雙牙快撚D入波

西班牙咪再刷

西班牙好撚唔掂

刷牙好過啦

提子想避俄佬

冰封朗隊

即講就4C

唔入就刷牙訓教算

屌你

西牙拿拿聲入啦 好想訓

垃圾朗

西班牙半場5-1 ok?

入更衣室前同我2-1啊屌你老母西班牙

9.5s西班牙針

dodo兩場單邊c

西班牙冇曬聲氣咁

ＨＩ

西班牙10.5s力頂

我應該唔會玩西班牙個場 因為馬會條中位線我有啲驚 西牙摩哥都幾撚鍾意刷c

提子繼續停C!n

雙牙都快啲入波

躝la

快撚啲入呀西班牙

屌拿星兩場都半和 ON9 睇死又係下半場先出力

正氣d 啦西班牙

上啦西班牙

摩洛哥咁落力做乜撚

。。

西班牙 c7入波吖!!!!!!!

牙朗停C到尾啦 其他你想點就點啦

西班牙D人好似擺明想和波咁

5c完半場ok?

必需

比個12M西班牙啦仆街

屌上啦2:1先啦，買撚左半主

摩洛哥太茅

停

傻咩 要首名呀

E朗班人好燥底
葡萄牙應該0:1掛

西班牙果邊應該比人踢斷腳咁滯

提子識入波未

睇住來食, 人地唔入, 佢地就唔入. 想睇提子個到咩賽果, 再睇下嬴唔嬴

係時候換走施華啦！

屌拿拿聲2-1啦 冇時間啦仆街

半大 ok?

出左局都咁落力做乜尻

去煲多次紅棗水先啦

針了

Ok

AGGER

屠賭仔

西狗諗緊咩

半和盃

一陣又煲乾水

2場半和穩撚到

提子立即冰角！！

屌你老母 連續4場半和 埃及 白蘭恩 雙牙 ON99

立即入球

好彩2場都平注半大 點估到提子咁廢

E朗嬴波+西班牙和. E朗對俄仔, 俄仔入8強 . 劇本係咪咁?

有角又唔入
刷黎做咩

葡萄牙半大jump

屌E朗刷角入波

拿蛇

屌最後5分鐘 西班牙比多粒啦ON9

1粒都冇 渣ga

？

葡萄牙出局啦你老母

睇到訓著

雙牙盤針

半和2x1又中

半大針未

5C番入更衣室頂實！

比E朗禁屌咁

一齊冰角

好撚悶

摩洛哥我屌尻你..
半場入更衣室好好諗下自己今次黎踢世界盃係為乜野..
你估真係為出線? 你黎屌俄妹炸,, 下半場拿拿聲送兩粒俾西班牙再打邊爐收工去屌女啦傻系!

又90％

俄仔比哂錢, 講明16強唔要對葡/西

又半和

西班牙可唔可以快啲

見到提子後防 真係 c朗係呢個世界杯仲要挨幾耐

牙朗又想刷

+1

葡萄牙嗰場悶到仆

唔好呀！！

提子係咪未撚訓醒
E朗快啲半場前入佢兩粒先啦

兩邊都悶😪

提子半大針

屌，又針

笑死

ＳＨＩＴ！

刷你老母閪咩朗拿度

朗拿度係邊到?

提子好似攻又唔掂 守又唔掂咁

閪盤針

我命令c朗馬上入波

入球係邊到

法國咁多場摩洛哥個7號仔都係鳩下鳩下, 來troll 嫁WO

01糕

0:1 鳩馬

提子 1:0

0-1提子

多謝你

0:1提子

似輸半

呀朗朋友隊GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

打邊爐到完場PLZ

半大收一半

屌補飛E朗算

屌而家先入...又唔早入

Goalllll

今場講撚到明開5c半場算鳩數 引入角大 開角細殺賭仔 咁都唔識賭 賭乜鳩波？

靚到

2:1啦西班牙屌你老母

半和盃真係唔係浪得虛名

粒到應一應

9up完就有

提子入左波可以妹落去啦

屌多一球

腳指尾拉西

提子🍇fg cAshed 半大cashed

半主開出

哥利c馬又黎

屌你 我個半和

今屆仲有人高位入角大咩

nowe 可唔可以唔好delay 咁多

哥利斯馬：？

屌半客打錯

多謝朗拿度係邊到?

好撚彩半和2/1 買20$ only 吓撚死 唔係小係dum心口 你老母臭閪

多謝提子

提子入1粒不如唔好入

入了

2x1 收錢 早抖大家 羊多d

中你老母閪呀柒頭 返鄉下耕田啦

半和2穿1又中

粒波扯到

半和死左好耐啦喎

靚撚到

垃圾提子唔屌唔撚得

咁早gel，笑撚死

GEL

提子 西班牙快D整多對面兩粒

2855 26-06-2018
00:55 讓球主客和 星期一 101 奧特足球會 (主) 對 白蘭恩 (客)
客 [-1] @ 4.90 $500

$500.00
2856 26-06-2018
00:55 入球大細 星期一 101 奧特足球會 (主) 對 白蘭恩 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00 $1000

$1,000.00
2857 26-06-2018
00:55 半場入球大細 星期一 101 奧特足球會 (主) 對 白蘭恩 (客)
大 [1.5 球] @ 2.88 $500

$500.00
2860 26-06-2018
00:55 主客和 星期一 101 奧特足球會 (主) 對 白蘭恩 (客)
客 @ 2.42 $1000

$1,000.00

呢隊撚屌次次開讓和呃錢... 不再買了

人地首名啦
出力啦老西

提子 半0.5/1B 係咪cashed?

入左波就冰c

中槍

比多球

Yes

cash half

半格呀 咁撚多新仔

希望有神奇更衣室

心水一早出左讓和 又唔買

係。。。同埋順便戒賭啦

入多粒ok?

2x1 串西班牙 屌

堂堂西狗要靠個就黎去日本養老嘅做波，笑死

巴打同路

5C頂撚實！

中彈

謝巴打

中伏

你又唔講中硬. 點敢買

提子可以慢慢妹波啦 唔洗鳩攻

costa差d

半大，死了。俊仔，也死了。

西差DD 2:1

2.5s?

換走costa la diu

DC9 都玩逼害

雙牙一齊針盤了

明明交得咁好

入左就唔好刷c了

過關 首名入球
2X1 星期一 6 伊朗 (主) 對 葡萄牙 (客)
哥利斯馬 @ 11.00
星期一 7 西班牙 (主) 對 摩洛哥 (客)
艾斯高 @ 5.50 $30

想死

唉，ＭＩＳＳ左１２。５細。賽前買了９。５大，想４。。

半大收一半，半和針

提子個首名幾多倍

我但半主 屌佢老母

伊朗-1
西班牙-2

DC9好似失左兩次入球機會

過關1/1.5b係咪輸？

今屆西班牙快少少出局 咪害手腳了

2串3都有得贏

唔好買賽前啦俊。。。

過關

咁高賠率都2X1

貪心 提子買左1.5

我戒賭了 坐沉你隻船

冰封角球

宜家仲有人買半和

上場沙地中左半和

都過到？

西狗1.47 屌唔屌

未完場呀

白蘭恩2.5s cashed

西班牙下半埸3:1可以

如果c朗帶住呢隊野入到決賽。 其實佢已經係冠軍

過到

因為本身看好下盤，想著他會強攻。。

批准

我都驚提子12.5b開到 8串1 12.5s就係提子

我到而家都唔知點解呢隊野係歐洲冠軍

雙牙入多幾粒

次次臨尾實入返粒

可以

因為伊朗唔喜歡刷角

兩場冰封角球入球ok?

準

提子2.5s有無人可以比個希望我 我買錯的

點解摩要入先?

西班牙盤jumped

提子個邊應該封嫁啦

拉膠派完膠可角球入波吧

我唔貪心反cup就可以

Dodo 你會唔會補大？或再等低d買大博中間食2注？

E朗 48分鐘會入一球

西班牙逼害半主

因為拉莫斯

西班牙生性小小 唔屌唔鬆化

demo 狗 屌少陣都唔得
成日偷偷地上水

多手串左早場盤
又再一次提自己唔好再買盤

可以 提子下半入多粒 完

提子拎住一粒應該都開始妹下妹下係驚伊朗有驚喜

加油熊本 應該頂到㗎

見到 後防真係r哂頭 。

C朗朋友隊8.5s好難頂

提子入多粒，西班牙入多兩粒OK?

輸半咁過

雙牙大炒對手456

傻西方迪

不可

有冇人兩邊場都玩角?

西班牙8.5s
葡萄牙 1.5/2s 頂到完場好無！

專心玩一場啦

對自己有信心都可以買下啲盤嘅 我個人覺得世盃唔值姐

補飛

伊朗下半場2粒

中一注半客先
仲有兩注

拿 根據數據所示 西班牙46-60有紅格 大家睇實

我不返你個不了

係

唔好

冰封c

c朗朋友隊即大好吸引，對面局攻

睇返慢放 C朗好多on9表情

唔好返你個唔好

對面派膠一球
70‘入多粒

ok 收到

冰封西班牙角 念力冰凍
進入冰河時期

多謝各位巴打解答

我可以汁到幾銀

雙牙開到大波我就追到數啦

西班牙冇乜半主命

派左先

岩岩發夢見到下半場初段
伊朗會入一球
尾段牙朗會用遠射定勝

撐

我知呀 想知有冇人會咁玩
好易出事買錯場

唔派死全家

我不了你個不返個不了

400

885

仆街唔記得dodo反水
最後果10蚊射左落12.5b

442.8
派我？

應該唔會補大 咁樣補係好大可能搞到自己冇贏過 我而家係要慢慢咁贏錢

提子會妹到完場

$442.8

885/2睇錯

下半場西牙3-1 伊朗 1-1

求雙牙開大 想中次過關high下

前面批
後面不了

比返個首名我呀呀

編號4510 死假膠扮撚晒野

批哂

下半場牙朗0-2

批准了

葡冰封角

鳩買完去訓

如果中埋 兩牙-1 或大波派100

lm 先

倒錢落海
不如俾我

LM

拿sir如果你要派 就同兩位巴打一齊啦

我了

lm

唔驚心急買錯場吖 好易瀨嘢

同路人 on9到

冰封角。進入大冰河時期

西班牙同我立即3-1

西班牙開唔開到4球

10蚊平注 小賭怡情

Dllmch

還

咁我又唔會亂買既

感覺西班牙會再入一球之後妹到完場

伊朗咪入啦
要全格

贏波輸盤

我都覺2:1機會大

睇返d紀錄就無信心
成個細盃淨係贏過克羅地亞盤

咁就冇左300

西班牙神奇更衣室

拿sir 兩碌鳩 熊本熊 同你 記住數
完場有大波或兩牙-1就每位100

留名

聽日返工都唔訓啦 屌到你入呀 西班牙

哥斯達一定有波入 再加拉膠 反CUP3:1

咁大鑊 咁就真係要戒下喇 心靈投注盤 真實投注角

好

收到風會冰封角球

提子大波大落飛2.13》，2.02

收完半場錢
完全無追飛嘅意慾

西 5粒

提子好大機會妹到完場
除非伊朗下半場頭十分鐘入返粒

下盤手痕

西班牙神奇更衣室召喚

有冇手足有冰封gif 支援下

上場又係妹到完場
任人攻

冰封就唔好郁得咁勁

妹妹下不如伊朗入兩粒

好呀

比9.5 我。 提子。，，。。，。。

手球唔吹

9.5b 12.5s

好10c 提子ft

冰角呀提子

11.5S

提子今場咁多後腳傳

Same road

提子刷角啦

提子開始妹了

西班牙屌你老母咩重未入

岩岩, 封實郁唔到加嘛

唔好妹啦

葡萄牙9.5b 刷角打氣區

今屆興補時入

迪基亞今次世界杯真係垃圾到

下場再刷啦

提子刷多5角啦

12m 呢

12.5s頂實

咁都唔吹

伊葡封盤?

有12啦屌

提子好似返工練精學懶D人咁
踢一踢旭一旭

提子頂實！！

var

12m?

12呀 入球先啦

Var啦

提子中後真係令人擔心

varvarvarvarvar

12碼 阿朗機會到了

Var

12m

12碼

我朗！

中呀一定

大波有機了

12m啦

仲諗住高水啲就入2.5b

食埋黃

我朗！我朗！我朗！我朗！我朗！我朗！

提子要第一了

2.5b 有機

望住兩邊真係唔撚掂
睇漏眼竟然唔知佢去睇VAR

牙朗唔好緊張

Jump

又逼害半大

0:2

要入呀 唔好撲出

要入呀, c朗

MISS

唔入

姬絲妲露！goooooal

假分？

屌咩

回禮比美斯

Miss

Ja ga

牙朗追到美斯了

西牙入未

假

封住

屌

block多個假分閪

牙朗

CR7 MISS 12m?唔撚係啊

C朗又飲左蒙牛

牙朗令我失望

係時候刷角

Miss c7

這是上半場不入兩球的報應

丙朗vs小花

西牙快手入波2:1 完好嗎

一球夠穩 立即停角！

牙朗入一球啦好嘛

2.5s cashed

幾耐無聽過c7 12m miss

西班牙差D輸 垃圾到

岩岩聽到了

追上美欺

摩洛哥今場球球都好癲

屌你丙朗

無睇西，依家咩環境

追ng 摩洛哥有冇機

岩岩差d比人入

仲1:1緊

咪撚妹啦 出力啦

西狗肯入波未

中左可以派下

E朗果邊遲早一定紅一個

見到點球去刷牙.. .刷完牙返黎個點球射左去邊

大家報數講返係邊場

買左大呀球玉 12m 可以唔洗客氣喎

2.5b

屌你老母西班牙快D入LA

摩洛哥啱啱個球

我估計提子7-8c ft

兩場盤針得
可以戒買盤

西班牙有波入大大聲講出來

Lm 頭先西班牙半主已jump

嚇死

兩邊場既角都入唔落手

唉屌... 球玉做乜撚野12M都唔入... 搞到伊朗又刷角

好想睇e朗cup c朗

第一眼我以為入左
差啲針

有

買左兩注西班牙.. 一注葡萄牙... 咩事牙

想睇

2 goal more

e朗6c

仲高機會過西

Spain 隊粒走半算

入波未呀西班牙

快入

入大定細都好大風險
寧願入大細波都唔入大細角

聖鬥士伊朗

真

踢到咁出線都浪費時間

西班呀入未呀...

個波飄到 迪基亞真係冇講大話

costa今日搞事

又比西班牙逼害

立即停C!

兩邊都入唔落

快goal 啦柒西

撚屌西狗要走線了

西班牙入波 戒一日j

西班牙搞乜鳩阿

西班牙快入兩球

唔敢講

佢次名仲難踢喎

西班牙比多兩粒喇

雙牙都大波唔打丁一日

廢到仆街 垃圾摩洛哥都搞唔掂

半一唔係又半格呀嘛 頂實先啦

提子12m唔入輸埋佢啦

停C呀屌你呀朗

摩洛哥隨時入一球
頭先都唔止一球差啲

摩洛哥搞事入左粒再追平反CUP

西班牙贏盤 我戒甜一星期！

仆街摩洛哥護空龍

點解佢地仲妹緊

G持

損人不利己

e朗提子瘋狂刷撚爆個c佢啦

冰封角球入球

屌你老母又想玩90分鐘入波?

屌令我諗起德國個場
咪撚咁搞啦大佬

入波呀西

西牙真心廢

兩隊停角咪再刷

幾位巴打我都想派俾你地 可惜

西6角

Spain 未必贏到添😂

碧基差啲

摩洛哥都贏唔到... 屌你咩. 仲讓一球球半

差一球 西牙你捨得入未

西-2
伊-1

摩狗你都出局喇仲咁認真做咩

西又差d入

西班牙單邊刷6角都唔入

西9.5s頂撚住

大波差2球 差一球

碧基差d

西班牙走半啦。

又 無了期架喎閪牙

唔會2場下半一粒都冇掛

西差兩球
葡萄牙差三球

世界盃係咪得法國 英格蘭 比利時呢幾隊可以爭?

走半算啦 唔想搞大佢

西班牙唔想踢不如拉大隊走啦

伊朗會有 西牙有兩球

法國躝

墨西哥

西班牙有時真係好撚7 係都要做入去為咩

唔入波咪撚霸住個場啦

大波針

睇好比利時

西班牙jump

細波cashed

點解會係法國

入波啦你老尾

伊朗有老母
西牙有兩球

埋門都係差D

西-2 葡萄牙-1 -4c

11.5S頂撚實！！

快撚啲呀西班牙

伊朗和我免費幫含撚

訓

1:1未

比我走半都好阿

西班牙都係出局算啦. 摩洛哥都贏唔到踢黎做乜

牙朗比多粒

E朗提子唔刷角點入波開大阿屌你老母

西班牙 無時間啦 快啲出絕招啦

一早買左

角細黨叫糊！！

12m又唔撚入屌你個系

對E朗都係-6入一球

賠率低到
仲要等4場

西班牙入多粒啦

咁2場一齊開波又快d既

咪撚再刷角啦屌你老母 角細盃黎架

繼續冰c

穩陣收息波.. 串埋咁多場都FATFAT啦

齊齊冰

Thiago

入波未呀

停C呀屌你提子

泰亞高射乜撚野

下下都藍天射球

已經射左出街2 3次

西班牙都無心攻

兩邊8c完場ok?

刷角阿提子e朗

西班牙妹完未

如果忍到手
由頭穿到落尾就真係嘅

西牙識唔識踢波架

提子又等0：1完場

大波未

換走DC9 分分鐘可以嬴兩球

DC9走啦仆街

刷角入波喇西葡

頂全呀角細

西牙真。垃圾

西班牙收皮未

西班牙換兩翼側擊球員未

角細我朗拿度會幫大家頂撚住

係都要做入小禁區內為咩

我之前都係咁，但其正正因為串埋又大注，心臟好驚，好似南韓對墨西哥果場 60幾分鐘已經12c,好彩打後冰封成功先無事

開大波啦屌

我竟然ON9到走去買垃圾西班牙4.5球大

冇人有long shot

場場單加角細 係咪仲好賭過盤

屌你老母閪班牙

西入波未

Morocco 損人不利己

係
戒賭盤了

其實係

3.5

兩邊紅牙
各比多粒
麻煩哂

開大呀屌!

睇黎我條2X1嘅3.5細有機會中
買左10蚊

ng仲有2.14

星蛇8.5有望修成正果

好撚野
閪班牙三場盤都針 正仆街

屌，唔好要isco下下拉邊啦
你一係換埋asensio上黎啦

Ramos 打假？

閪波牙

西班牙又挽死全世界賭仔

西Ng 1.89

西狗真係一埸上盤都未開過

而家先換lucas+asensio，仲慢過拖舟

西班牙屌你老母

西班牙 主勝 2.02

15MIN 打撚咩

仆街，點解我三場都買佢上盤

快撚d 入波

玩得太遲 執少好多

西班牙隊仆街累我輸唔少了

西盤真係針得 仲allin 左

sor唔係lucas, aspas黎

我應該一早執先係

刷角呀仆街！

西班牙今日真係廢得緊要

屌 大波都開唔到

三場上盤，輸咗2場半，屌你老母西狗

刷c啦屌你老母

提子入多2球/比人入

垃圾costa

IRAN VAR

Var check

換走左

深盤好難玩

西牙 大波尾關 點補好

我假設個賠率@1.15
穿曬咁多場小組賽1.15^48有819倍
不過我都係忍唔到手
照咩都玩下

如無意外應該都冇問題了 想訓了

VAR....

球證嬲嬲地個樣

出咗局仲出盡奶力踢做乜
快啲俾西班牙入多一粒翻屋企啦

比12m跟住開大波完

雙牙補ng有冇得諗

var?

輸半算啦
唔搞大佢

睇肉精神

邊有var

邊場var 講清楚

係咪補無入球

唔係第一日既事

提子12.5細係咪gel得？

西班牙唔好尻踢，入多粒啦大佬

要忍手場場落平注
一Allin個場就多數GG

頂實！！

西班牙場場追對家屌你老母..
場場都讓得又深又廢

係我聽講野, sorry各位

西班牙真係仆街 比多球都唔得

報假死全家

真係妹足全場

1.6幾個時入左手

一味鳩猜 屌

意為var 走去罵領隊

真係穩撚到 狗都識買

西班牙生性啦屌 入多一球

啱啱IRAN 連旁述都以為VAR牙ON9

Gel

西7.5b ok?

即場跟dodo入高水12.5s都唔止819倍了 場場咁玩的話

集氣冰角 2X1 雙牙 8.5s

諗住最差情況都係輸半... 冇諗過會咁

大波呢

幫你頂撚實

西班牙

7.5S頂撚柒住

咁撚樣輸 屌你老母西班牙

4場都9.5細

西班牙入多球好無

幫你頂撚埋

12.5高水入真係冇死
場場Gel都得

宜家7.5b 都唔敢入

11.5s唔屌了

出埋局佢啦 西班牙

1.57
1.6想入LOAD唔到

出局啦垃圾牙

2x1 8.5s + 無入球

開頭以為VAR，跟住以為趕領隊出去，點知兩樣都唔係

比多2球啦

西班牙
生性啦好無
全船人等緊你

半大全細

我諗住入 7.5B...升到2倍果震

西班牙咁樣踢波仆街啦

係 西班牙E 兩埸都同一個問題 人地10個塞死係到 佢係都要做入 點知做極都做唔到
換人又慢

所以我先玩即場

閪班牙入多球

呢隊西班牙... 領先猜波就話得姐... 屌你波都未贏一味想猜入去..
猜你媽啦

幫頂

同路呀 CHING 提子無入球

我幫全波台啲人頂撚實唔開角

有冇方法補飛？西班牙7.5b/s?

頂撚住

細

屌你仲要俾摩洛哥刷角. 食屎狗

頂閪住佢

西班牙輸撚埋

摩哥goal

輸埋.... 伊朗和波踢唔踢到西班牙出局?

CLS SPAIN

1